何以 這恐懼 抺不走

慢慢驚驚青青俾人整死啦
作首鼓勵士氣嘅歌加句咁嘅野入去做乜鳩
un耳到仆街